如果你會患精神健康病，你覺得自己會中邊個病？

我估我係強迫性...成日有D野唔做會好唔舒服
你地呢？同埋點解既？

抑鬱症
唔洗估，已經有

係睇了醫生？

睇咗幾耐架？當初點知自己有抑鬱架？

有抑鬱既人唔洗發現
因為抑鬱同正常唔開心爭好遠

明白 都係既，一個係病

唔開心既感覺都爭好遠
所以本身無病既人一定知自已有病

躁鬱症

幾年前有過抑鬱但好翻了

人格分裂

點解既？

被害妄想
我成日好多疑

而家變了其他病？

其實我都唔知 總之成日好躁底 人地講少少嘢唔岩聽就好嬲話翻人地

我都好多疑

逃避

我搵唔到野會成日覺得屋企人偷咗黎用

我又唔會咁
但成日覺得啲人唔鐘意我 背後講我笑我 算唔算被害妄想？

我諗應該係多重人格。

焦慮/恐慌

唔使如果，Suffering

Depression + social anxiety

精神分裂+抑鬱

咁大件事？咁咪好影響同人相處？

你咁想...係咪有試過？

你係邊種焦慮？